[鑽得勁金錢炮]四月二日沙田日馬討論區

搶糊

熱錢自己分析！

貼士都係

唉 買撚左哈哈巴巴 啡格無影

過關過緊落皇天擊殺膽拖牙街同楊霸天

點解會咁架

告東尼包辦整晚兩項盃賽大豐收，他表示非常開心，賽前已覺得「大雄圖」坐位望贏，一定入三甲，因此他有邀請潘蘇通入場，不過潘回覆公司有聚會，未能抽空入場。告東尼話「大雄圖」跑一哩嫌短，起碼要1800米或以上才合，下目標是女皇盃和遮打盃。

勝利仔海利多

腎仔怕怕

5 10

仲以為pst咁唔俾面

12121212

隻雀今次仲走唔走甩

6號例飛

倫仔咁熱點買

入位夠了

星運判官閘前有注重飛

上次呢度吹奏完 走甩左

咁都cashed呀

有一注你都知

熱錢

順口姐
總之會再落飛啦

3，5，7
藍海策略同父都係跑開谷草 1800血統都岩
放馬過來 肥鬼唔玩野點會冇
歡喜心隻馬仲有得上 1800點都更加岩跑過1650

藍海啦，馬房有，1800應該放得到

明月光

藍海上場輸馬係假賽績
岩岩麥菲文輸左隻大熱呢場你懂的

細潘有冇試過贏尾場

/ R 8 藍海策略 / 22 / 1 1 1 0 2 / 五十五十 / 15

信你搭隻9拖11

藍海，消遙

7搭9

原來大船黎

麥菲文啵……

歡喜心4班上3 末跑過1800 點解大熱

6

gun

莫雷拉

星期日咪贏左

我用3膽拖6、7、12

上浦福滿有冇人試下佢

得我賭尾場

寂寞既感覺我試過

大佬出飛未

過緊關

一定5行頭 10k QQP 全餐

勝利仔超哂班 allin了

1，2，3都鐘意

騰煌上

lm

屌當我冇講過 唔記得咗

直屌勝利仔

電視機：買少少啦（陰笑）

屌你又黎

明月光.......

1212

11號了

1212 1212yo

123123123123

屌你老母，搞尻我勝利仔

彪哥專食尾糊嫁

屌你

屌要左5

床前明月光
低頭屌拿媽

彪哥尾場會反cup

星運判官

Bill哥係咪有錢仔黎

鵲橋飛渡

屌

星運判官大熱

咪燈

BIU GOR 買尾場實中 要跟

3 1 7 9

2 1 7 9

今晚wp全部第2
無贏過 哈哈

海利多輕鬆到…

你啱

海利多都有打疊

放馬過來跟前？？？？？

尾場買了綠仔 無買炒飯

是咪 1 2 ？

話撚左
1212

廚神好野
廚神萬歲

輕鬆

皇者再現

莫狗 騎王穩到

隻3放頭都知仆街

騎豬王牙街

點賭

海利多輕鬆到

早啲出我飛哂佢

派

王者上黎燒一燒隻藍海就一齊收工

1,2qqp都三十四倍

出晒事 三甲都冇

如果有指定位置第2到 今晚應該發過豬頭

多謝

正撚到

真係好撚穩

勝利仔轉灣以為摵得飛

3寶中頭尾關 屌 再石跑第2

Same
3隻

同路又收錢

我今朝都有份話1，2
汁汁下野訓教先醒起買已經買唔切
想jump

早知用一號做膽

捉到海利多無腳 要左2-4-9

唔明點解隻2咁冷

鵲橋飛渡走晒光

我全部買wp
好益善
再石
鷹雄
勝利仔

有無正數呀

明月光燈到P都冇

唉屌

走唔哂

差D包頭

bill gor重創

有呀
1w3-4p咁賭

搵到位得五十米衝個有獎金既第五

其實好逼呀最後百幾米

跑咩

送比路人

老巫三月廿八日谷草八場推介如下:

第一場 4 教主 x
第二場 7 至尊大師 x
第三場 1 再創商機 4th
第四場 8 電子群英 2nd
第五場 2 好益善 2nd
第六場 7 包裝騎士 X
第七場 3 大風暴 3rd
第八場 1 勝利仔, 2 海利多 QQP 24倍連贏,10倍位置Q

零頭黎 佢無限金錢

炒飯醒撚到一早拎定位轉灣走順哂

有冇人解釋到海利多點解破到數據

好後悔冇要炒飯

下次再正數

三寶次關第二點解冇安慰獎

嘩，腎仔中四重彩wo
(跟左 ）

除左好益善其他同你一樣

今個月都正數

其實好耐無見你了 四連兄

拎左幾隻老麥雞翼出黎食
一邊睇住雞翼手
屌你老母嗌到我坐骨痛

都係炒飯哥最正氣

乜原來12號最後大熱門

做咩偷睇我買咩

毒男攬炒

炒飯c+3一樣得呀

包頭

我有玩高登馬膽王架

冇買佢就係因未見過佢有打疊上名

岩

數據不嬲拎黎破
馬fit 今日羅理雅又有態 跑岩哂形勢幫助
撞正其他馬有失誤咪贏囉

輸錢

我同華sir都有錢收

冇跟到老巫心水 但買左2win 多謝晒

咪就係，要炒既始終都要炒

我知
但你唔入post吹水
以前你都會吹幾嘴

屌你而老味直路果陣我都兩隻手都雞翼埋

多謝大户心水

我叫1212叫左幾耐

今朝開始叫

我開追掉會了

尾場反cup 爽到

今朝仲有另一個巴打都1212

隻手小兒麻痹

q 3×7 因為jazz退出變左中廿蚊單頭

好彩沈拿夠落力撬到個位出嚟，如果唔係中唔到四重彩

唉要左海利多 想拖埋勝利仔 但柏寶始終令我卻腳

破咩記錄
海利多一黎檔唔算太差
二黎上次129磅都有D突破
再加埋第3場果隻雞翼手

買place真係穩陣
賀賢d馬真係win唔到

以前高登都有吹

是日包頭

今日叫做差，係頭場Q好分
歡樂一生又唔爭氣贏唔到
希望下次心水好D

我都有話same road 1 2，然後拖埋明月光

其實邊到有得睇？

講緊打疊/炒飯c+3魔咒掛

比上次多左兩磅姐
正常發揮都可以爭下

屌你柒俊八場馬得4分

華蛇我跟左你歡樂一生 但單T反而飛左佢 應該收錢架

都話運氣已用盡

Allin 左12 p 包頭

多啲入嚟啦

柒俊有排捱

變左大熱門，嚇死人

BTW,原來騎師頭馬數雷狗同潘狗之後就係炒飯同田雞
但炒雞騎少田雞成百場

從今日起欣賞沈拿
輸足一晚，靠佢夠落力，尾身翻身

信隻馬贏級數，無win都place

我發覺佢好比心機搵位

力架有一百場去左飲啤酒

柒俊十幾廿疊飛出去
佢就等入面

巴度2.0

但意粉仔D馬又冇乜
又唔夠巴度咁堅

雖然佢騎姿係核突d

下次到出繼續追

得一個節目姐

講核突,勒能馬佳善個啲我覺得仲核突

岩岩見到有個巴打話一二號 諗住拖加隻七號小小到買六十蚊 點知一開真係中撚左 多謝巴打

佢應該泊到淒涼佬碼頭

一二一二

淒涼佬唔夠分餅仔

手長腳長，發起力上嚟冇咁順

力架
一係就搏晒都第2
一係就要外欄3344
但靚紫荊果場算佢啦

講騎姿
我覺得炒飯莫雅會食得d馬好應

邊個夠G1大物泥水榮咁樣衰
個勢想拆屋咁

當年我啲騎姿都係同泥水榮一樣,你不如笑埋我啦

仲有鞭打推踢既柏寶

巔峰果陣既13

我以為講緊報紙專欄

兩個都係偶像

我頓都算吧

點解啲谷草好馬成日俾曬啲西馬房到
霍利時
麥菲文

冼清D局姿屌打你九條街

莫雅

莫雅(大賽)

有印象上季客串個陣頭幾場騎撚到霍金咁

Btw
下個賽日 報名馬多到去R11

腎好似話佢鐘低個頭係咁銼 唔睇電算機

星期一跑馬

講起泥水，佢同蘇狄雄幾時騎得番？

蘇狄雄放假放左好耐

又真係喎，下下都死砌爛砌，但始終冇巴度砌得咁好睇

合約戰士

幾好
就返假期

淒涼佬不如俾埋隻巴基之星沈拿騎啦

兩個都骨裂，有排抖啦

沈拿幾時會走

4月尾 好似話想續

仲諗住1/4拜完同老豆入場，不過愚人節跑馬好似唔係幾好意頭

巴度既搶位，大手推騎，打鞭節奏
都係唔好再睇啦

個馬主迷拉迷到

2號喎

有斐君子

下月底約滿，求續約，預佢嚟緊都會落力好多，要搏表現

感動 中埋17位置q

我知呀，應該話「本身諗住」

LOCAL 騎師有包最低年薪

我好好奇班評馬人四選中馬都要圈,係咪會威啲

祈普敦都好似得番三十場左右 佢可以早d走

一係比沈拿
一係比13回勇

報紙幫佢圈

上次睇直播，見到狄狄仔大隻咗好多，pump脹左個人

咩直播 ?

力架停賽

我見四選中win你都圈,你明明無信心先放四選,點解又要扮中

報紙要賣紙, 馬經要賣紙, 熱錢流也要賣入會

＿＿暉

離譜敦，布達德，沈拿，皇天擊殺同普洱
你地會點排

所以我最多都係一場俾兩隻,即場見到有再提下算,

BTW,唔知點解有D報紙D 3,4選反而成日中

布達德騎功一定第一
之後事但啦

離譜敦一定包尾

AGGER

皇天擊殺第一

有大直路先得

佢講到八九選添，隻隻都唔飛得

252注閪晒你試過未

我記得開季都幾好，愈騎愈柒，反而皇天擊殺好番好多

我同埋吳宗憲巴打都有叫
最後買左1279 位置q

上年離譜敦成40W添
今年12月中我玩返馬果陣佢已經閪撚晒

所以我見親旌暉我都縮左唔買

佢po出黎係燈馬精選

下個賽日啲馬廢到

宜家係d馬騎佢番黎先贏 布達德配吿仔d 短程馬幾爆得

勇霸神駒

講田草定谷先
旗仔谷草一定包尾

今日飛霸龍騎唔郁佢了

田草呢?

.

布 李 旗 史 沈

老實講 我成日吹奏豐豐 係因為條仆街成日有機會馬騎 但佢真係太淋

功夫急急腳做 輕左30磅以上 大熱門 初跑谷草...呢場好奇怪佢點解大熱
好似魅影揚飛馬王飛一樣咁離奇

我諗佢做馬販好過騎馬
揀親d馬都靚到呢

彪哥加暉哥 幫我地格渣咪發達

W就W左兩場
但真係唔算好超班
老麥D馬睇下就算了

李寶利、東東、泥水同蘇狄雄都有排抖，又少咗嘉琦bb，加上間唔時停下賽，會唔會有機會又見到D新/舊面孔？

我..我叫阿俊

我覺得超喎 正常做番 格兩個星期再跑 轉一轉手潘頓果d贏條街番黎

今晚見識彪哥威力

最弊彪哥差唔多臨開跑先po飛，點跟呀

我睇就四班Easy
三班就坐陣先果d咁囉

追風追月馬主4月2有隻馬出黎號跑 叫月追越風

好似lemon謝 果d節目名咁

個名好難讀

等d廢中廢老追到傻撚左

3歲姐，比啲時間下季先發光發熱啦

越追越瘋？

我都睇好呢隻

當然冇得同呀蔡d ppg比 但呢隻明顯仲有好大進步

我鐘意美麗寶貝多d

我都唔想d PPG下下都一季榨乾
SEEJED 巨龍

沈拿 由上年有佢一定飛走 到宜家首選買佢 真係令人改觀左
不過都係熱忌冷敲

潘狗都係

進步得好快 實力馬都多左

潘狗條撚屌 d 10倍左右馬 爛檔馬換賠率 就贏比你睇

咁弱既沙田戲碼

睇心情啦

買潘最有信心一定係泥1200

潘狗勁在去馬個陣個檔幾閪都有，呢樣勁過雷閪好多

紅衣巨龍簡直係完美演譯一季龍 一季蟲

我都係靠佢中第5口孖寶回返啲本 騎得幾好真係 走位跟到計劃仲識執生
隻馬最佳跑法貼欄入直路衝一段，呢樣野潘頓對上幾場刻意想做但做唔到，際遇唔好
今場咁岩際遇就到，醒目名駒都跟足計劃移出比佢捐，但沈拿發現隻馬唔願捐，我心裡面屌緊既時候，佢已經即刻大力抽頭出黎衝，果下反應好快

非吹奏，起碼今場佢完美發揮

場場揀2隻，再睇已經搵唔到第3隻，買四連環/四重彩諗到r爆頭

唔係
佢D一檔我當睇唔到算
但D外檔真係好撚勁

皇天擊殺贏馬其實係佢教好馬之後俾佢既獎勵

大家得閒留意下

跑谷草佢都識攝下
不過呢啲都係大場騎師，幾識砌馬

皇天教馬師

我頓去馬其實真係勁
用智慧去跑馬，點樣拎位，攝位，等位，一一完美演繹。
所以佢谷草去馬先係最好睇

友瑩囍
不過比牙街mark了

聽講杜記騎

諗諗下今晚買曬啲世仇
火車 一場
綠仔 兩場
皇天 一場

還到少少債比我

係咪又會搵番d巴西騎師黎

卡生場場屌大仆街

一無愛做，完全唔醒神

咪又係騎王

屌你老母大仆街 我炒兩W一個第二都冇騎王

加洲議長果場之前都諗補唔補多注炒飯
贏完加洲就覺得今日開唔出了

星期一場五班1200做咩撚野事
11隻後備

再開唔出，公公婆婆絕食靜坐抗議了

日谷 炒飯3w冇騎王
我好記得

奶共卡有樣講得好好
想改跑法真係備案啦

駿風馳

27/03/2018 快操 沙田 全天候 27.7 24.7 (52.4) (大仆街) 蓮花巨星

我屌你老母咩
明明跟進梗，一定熱辣辣啦

咁多位唔好意思
今晚又做燈

]有咩唔好意思

累左d 跟我飛既巴打

有咩

希望冇

買冷好過熱喎你

訓前一早買左尾場1，2諗住都係博下
食埋正q 不過無想像中咁好分

但我成日等到好遲先買 一有其他野搞緊就醒唔起成日買唔切

係咪要改下習慣 買下早飛？

巴以後迷拉好過啦

要不是寶利傷

多謝都黎唔切

2號跑完到邊日先再有得跑

禮拜日

再享奢成條氣似唔順 咁急又出
我條氣都唔太順

猛闖唔用具腸美

阿俊

紅海威贏得未

減到落五班先

小妹就算4W嗰日都唔係騎王啦

阿俊騎幾匹有能力既放頭馬，但都幾考佢功夫。

阿俊騎按得澄會唔會鳩放

真係睇到佢有幾多料

佢風頭好似冇細潘初出嗰陣咁勁

怕佢當步步友咁跑

諗起尋晚發盈喜，留留留，留乜春呀

牙蔡隻友瑩囍應該又馬王飛

一定係

1.4開跑

隻馬好堅？我乜都未睇

紅海威!!!!

睇閘又誇啦啦 我真心講覺得唔係穩勝

想問下隻永旺喜喜贏咗未

再加埋呢件衫既效應
一定熱得誇張

通常呢D馬會閪都通常都係得一種原因
小畜牲有大畜牲冇

激賞

協勝神駒 真係比番炒飯

幫個仔贏埋G1 ok?

個檔外父咁外

今次認真捉下馬，睇下揀唔揀到D冷門

屌你老母勇霸神駒比左韋達

靠你喇華sir

靠bill gor 好D,可能今回反底

但如果到時廢達仲熱過佢既話我就即刻入佢

不過 留意番隻燈膽精英 跟左好耐

次次出，次次拖腳

其實唔明點解仲跑千四...
咁鬼韌 上千八惡過狗啦

收島楓阿煲要再休息
黎緊兩場G2都黎唔到

呢排去馬

13呢排好堅呀，唔講得笑，有得去佢一定去

到時有錢齊齊搵

下次早D放水，唔係大家會跟唔切

好

佢不嬲未退得晒,係揀黎去

咪最驚佢揀黎去囉
係唔去我度爆過既勇霸神駒

牙街尾場騎隻仆街知無事

繼藍海策略又一力作

友瑩囍點都有2倍開跑掛 如果唔係搵鬼買

吸收過精算風暴金碧嘅教訓 仆街嘅大熱永不大注同做膽

傳大摩同TOMMY解約

馬場有個大仆街！佢個名叫莫雷拉！

卡生屌得好
精算風暴唔放
魅影揚美唔放
激賞唔騎

我屌佢老母 點撚樣係好騎師
仲要有班垃圾隻眼開隻眼閉，一次又一次包容佢。
我屌你呀 大仆街

清算風暴初出都1.5

咪就係lor 1.5咪等d傻9買

再do something 啦屌

都有跡可尋 最近咁多馬都唔俾佢騎

呀拉我真係屌你老毛 已後信潘9同綠寶都唔信你

我覺得佢似係咩飛

潘頓頭馬數目有冇機會追過雷狗

大仆街行多幾次古惑就得

我頓今季好多第2
有啲慘

雷狗第二唔計

有機
雷狗開始下滑

馬會：你地鬥到煞科日 到時拉潘一人一WIN炒熱個場 到最尾個場叫獸醫唔比首席獸醫上陣

彪哥

。。。

完

Tommy同大摩解約仲好
咪當返去救下尚多湖

十年後，閪拉鬥潘頓⋯奇景黎架

莫雷拉可破十三少紀錄了

緊係
牙街過幾年都走

快D去日本全季策騎啦

神仙蔡退休果陣佢實會咁做

要識日文架喎

杜滿萊都學得勁快啦
到時拉埋啤酒田過去個個禮拜做愛

燈

馬會有傳今日下午公佈Tommy 同大摩拆夥 將轉任公司騎師至季尾

bill gor

隻月追越風睇錯做追風追月

個名係勸人，唔好越追越瘋

又唔係第一日既事
做咩要而家先吸收到教訓

星期六杜拜星期日日本星期一香港 真係馬不停蹄

貝湯美正仆街

點睇都係腸美果面叫分
大摩玩鳩佢咁

外腺王具腸美

大摩今年真係無乜運氣
新舊馬都唔得

係咪舊年吳婉芳老公過左身 喜蓮贏左馬
大魔著到成身紅色拉頭馬

魔頭得隻傳承似樣，佳狗就叫終於似番d樣，至少跑完打吡唔洗被閹先

禾道駒幾時先肯贏呀 追左幾次啦

好似未識轉彎

追到佢肯去馬

3.向貝湯美發給馬會騎師牌照，有效期由2018年4月3日星期二至2017/2018年度馬季結束為止。

馬會去法國搵d騎師過來客串喇
巴度
巴米高

有預感湯美會報復大摩 贏番多d
改名做貝湯美報仇記

原來淒涼佬最初想搵具腸美騎大雄圖

終於都分手
不過分手後大摩都係一樣沉

隻馬唔識右轉

仆街尋日輸少咁多個馬位走晒光

中段落後好多個馬位再追番上黎

肥麥又少一隻

貝湯美發達啦，
過嚟做主帥就係想鋪路做公司騎師，
終於等到呢日

依家趁多騎師受傷， 即刻把握機會。

貝湯美成績應該會提升

佢一定爭取表現博下季有得簽長約

TOMMY先得果27歲，就要比大魔呢D魚腩倉鳩玩

祈普， 柏寶 壓力大了

無理由咁多澳紐騎師， 可能三㨂二簽。

肯定多咗坐騎

除左炒飯之外其他Ｄ澳州幫
班撚樣成日係度分餅仔

炒飯咪又係咁
間唔中又有一兩日妹下妹下

有無圖

旗袍危啲
綠寶畢竟要搏馬果陣準

tommy都好慘，大魔回塘先水佢過黎做主帥

我舊年同人鬧過,馬主剛死左,就算家人唔反對,表示尊重都應該退出賽事心。

八心之煌

查實tommy係有say no既權利

我楠殺左佢
抵啦
話得事騎到咁閪 唔洗付出代價呀

不過佢去馬果陣果手鞭打推踢好可靠係真既

舊年冠軍一哩去詠彩繽紛嗰陣個身趴低到成條蟲咁去

真係唔太熟澳洲
其實佢係澳洲係咪撈得唔掂先過嚟

勁達而家有美麗傳承了
唔知第日仲有冇其他級際馬比佢曲尺手

大摩告訴本刊說：it is official now that tommy is a club jockey from after racing 2nd apr..our retainership is cancelled but tommy will continue to ride my horses in races n trackwork...tommy is a close friend fr mny years n we feel cancelling the retainer will keep certain none supporting owners happy..while supporting owners will hv no objection to him riding their horses when the opportunory arises..

炒飯d馬我睇好準 小中伏
但係柏寶 老老實實 真係好難買

除左隻僥倖去硬之外
我真係唔知佢邊隻會去邊隻唔去

簡馬去條撚樣 八心之煌真係明顯地睇到

呢啲就係緣份
頓炒楠

屌佢老母話得事老友記4455我拎黎做膽 中哂腳

我度
東東
楊霸天
隻隻都唔會熱

唉 仲要中注車wp
Dklm

楊霸天我覺得好難買
但買親多數都中

香港有能力立啐既騎師應該係好搵又舒服。

澳洲有大賽都要搵 潘頓 翻去騎啦， 重殺到。

而家根本要好勁既騎師先可以係香港立到足。

田雞算唔算破格

但唔知點解某類騎師騎騎下變晒做外父式騎師

好多係香港既騎師係佢當地都係冠軍級。

炒飯 3年悉尼冠軍
部撚 英國冠軍定亞軍

田雞好似無朵

啤酒sales 營業額第一

南非冠軍騎師

仲有歌唱比賽冠軍

跑步比賽第一

力架跑步唔係第一既話可以拎去做狗餅了

BTW,力架好似無一年拎過冠軍

力架係南非冠軍見習騎師渣

大家都是冠軍 ,不用分那麼仔細

簡直係笑而不語
用佢既人就未賭先豬
佢就未賭先贏

屌原來有匪君子一加就加左7分

放個大仆街上去,今次十四分啦

杜拜賽日都係度講埋？

呢個app根本冇用 跟住馬會邊隻落飛咪一樣
如果要用真係用ma288 不過宜家冇再買了

今年世界杯好似早左開跑

正,聽日開始十日假

唔係要去杜拜返工咩？

另外啦星期六日
我開？

你開就快
支持三英雪嶺大炒新寫柒派

我地無錢賺， 但求打個和。

咩工有十日假咁好 ？

我鐘意呢隻呀，不過加7分我想問下評磅員上場佢贏左咩

佢地係指今場贏將會加七分

利申：鳩估量

杜拜三不賭
偶像(天下第一)
岳伯仁
古摩亞

上年賭輸高地之舞包頭包足一個月

馮親海外馬都唔賭

杜拜賽 大板杯 日日都有馬睇

8場綠啡格 中3場都好意思POST
個個賽馬日都有架啦

上年之後唔敢大賭海外馬

其實好on9
如果人地最後一秒先落飛 佢呢個apps咪講埋啲係人都知既野

琴日電子群英 真好彩注飛全世界都睇到佢啡格啦
洗撚佢講咩

紅運走甩戈場都係 D賠率走哂光

呢個apps啲data到底係邊嚟
同馬會申請咗未

根本佢啲人開閘前先落注，點跟
紅運走甩咗先見光
我呢場都中Q 靠少少運氣同個腦 洗撚靠熱錢流咩

我覺得唔好整好啲
除非搵幾十萬一個月

我有出冇入 費事心雄係銀行過落戶口

我跟腎仔早著先機仲好 琴日都汁過千
腎仔比建輝電子群英永益善戈堆 好多都中

仆街 個5日點捱

多謝華蛇歡樂一生

+1 每次都因為唔想落街先停到手

咁咪即係同我一樣 整係搞連接銀行就得 可以out

唔係一申請咗就兩樣隨你用邊樣既咩 ?

揀 連華生 同 華sir 好

點賭呀
有無4倍

我個戶口淨係可以提款存唔到款 諗番起都唔知點整

可能你申請嗰陣填咗唔可以存款

唔係.....我銀行過唔到數黎馬會戶口
但可以out錢出銀行..

巴打既意思係 大多數人一定忍唔到手頻頻過戶存錢賭

我都唔記得左點搞

佢咪寫咗你未申請電子轉賬服務囉,

咁睇 電子轉賬服務 即係可以指定將馬會戶口既錢轉賬去你指定既 銀行戶口,

去投注站申請翻就得.

咁就唔好申請電子轉賬服務啦

好似係要另外申請既

好大分別架 尤其係有儲蓄既賭仔

我既意思係 電子轉賬服務 係要另外申請

我好似掉轉咗講

我自己去中銀問佢攞form填完一日後就ok
之後去馬會搞先有得過數入馬會
巴打可以試下

其實你去投注站問職員, 佢會教晒你點做.

佢要馬會過銀行 你掉轉左

上次第4有追 好近
以為再出有得冷食 大仆街點解要揀

你講左原因
上次第4

淨馬會申請電子轉帳淨係可以轉走
銀行轉錢入要再去銀行填form

應該係正解

正仆街 咪撚揀騎比餐晏仔黎食下都好

屌 真係嬲
珍珠鳳凰咪再搶
駿風馳已經無得分
上鋪都叫要跟一跟

講開熱錢流
其實有時落飛既馬 我都好想知大戶諗緊乜
你話 金碧輝煌 帝豪寶寶 我都諗得到
旅遊首席 哈蝦巴爸 龍騰摘星 我真係諗唔到

睇完星期一 堆馬,搵到兩隻冷野,到時再分享

巴度騎既再石磨藍係夾硬撬位撬上黎
皇天擊殺果隻係讓路比人走

裡面有暗料

買佢w真係好唔穩陣 實力馬成日2233

皇天今年進步咗啦
實力馬多數搏馬或全日去馬
不過再石我都有份買wp 隻馬好似比玩脷仔一壓就縮一縮

我條三寶...

佢唔氹你買隻會輸既馬，佢點可以分多幾蚊

橙

即係你重有 $10,507 既飛唔中，
中埋就唔止收三千幾。

過唔到落下一關=落敗

隻月追越風乜野名黎

你都識講只係中左其中三場
咁即係5串31裡面，你有過完關之後既飛唔中
唔中即係輸（廢話 ）
唔中既過關飛金額係$10507
所以有回扣
Sorry 1999

真係好gap

即係你重有 $10,507 既飛過落有關於你唔中嗰2隻馬嗰度。

你中晒就一毫子回扣都無得收。

即係你買一萬蚊 1號 place, 中咗就無回扣收， 唔中就有一千蚊回扣收。

但係我有2關唔中 ， 如果個兩關中埋應該唔只得10507 ，佢係淨係計之後個場定點計 唔好意思我領悟能力唔太好

同就算淨係計是但一關都應該唔只收10507

梗係唔止收多 $10,507 啦，
你唔中一萬蚊Win 就收 $1,000
你中咗一萬蚊 Win 收幾多你自己計喇

擋隻win 係 5倍咪收 $50,000
8倍咪收 $80,000

條數就係咁計。

多謝咁多位巴打詳細解答 麻煩哂你地 雖然我唔眀佢個10507點計出黎 但算啦我諗馬會應該唔會有錯既

10507係你總共落敗左既過關投注額
過關唔係直筆甩a x b x c x d x e
你5串31如果中三關即係有6條飛落敗（好似係）
而落敗飛總數係多過10000就會有回扣
Sorry又1999

$1,000 同 $50,000／$80,000 既分別。

其實大戶落飛既馬都係計出黎，至於點計，我個人覺得係計忽略左既賽跡，場地形勢，同埋睇行沙圈。臨場落大飛通常同呢d有關，反而巨額過關，仲要第二三場就有巨額飛個d先誇張，我真係唔知個d飛點黎。

即係由計落敗個兩關，而個兩關加埋就係10507 ，而贏個d關就無需理會

啱

講開又講， 好彩佢落敗既過關啱啱過萬，
如果係 $9,900 就慘。

對

唔係次次咁樣買就一定有回扣
係要睇佢中左既關倍率多少同埋關數多少
中左既關倍率高，之後落敗先會有大機會有回扣

有d咪 每日要贏錢嗰類既過關飛囉。

冷過冷 成埋成埋就好大。

係呀，前一關中左冷
舊錢碌大左，過落去咪好重過關飛囉

佢5關全輸就一毫子回扣都無。

咁有無話最少要中幾多先有回扣？假設落敗既關卡大過10000

正正係 一萬， 輸一萬開始先有回扣。

如果你個回扣係一萬， 即係話你有一百萬飛唔中。

唔係10萬咩

應該係話要唔中幾多先有回扣。

呀， 係， 講錯， 你啱， 係有萬飛唔中。

10萬

咁如果係我買條5串1Win過關 10蚊注買 當每關10倍

咁如果我1關都唔中/中得1關都有得回扣？ 正常應該無架

我完全唔d線打哂kick既狀態而家

其實好簡單，你到第四場過左三關之後，頭三關三串七五蚊注係$3502.6
然後條過關幫你買左後面兩場既二串三每注$3502.6
所以後面兩條二串三總投注過左一萬蚊($3502.6×3=$10,507)
所以回扣就係後面果組二串三既總投注額既10%

用累積投注諗會好啲
你要有回扣，首先你總投注要過萬
要過萬就一係一開始劈左成皮落去
一係就你本身條十蚊過關頭幾關要過到兼中先得

事主唔明白過到關後既錢係冧上去
所以我話佢以為過關係直筆甩a x b x c x d x e

早跟我地尾場1212唔洗計數啦

雖然唔想咁講，但係唔知頭唔知路而收到回扣是咪運既表現？

呢個我明白

5串1喎大哥，得1注
有一關唔中你都成條飛泡湯啦

但係你而家條飛有31注喎

佢好明顯唔明佢5串31 有幾多條飛係到同點射
去馬會個網到睇下就明d飛點射

我已經忍住無講

食回扣都羊錢

即係咁， 如果你唔中嗰2關既馬臨場退出， 你就唔係收 $1,050.7 ； 而係收 $10,507

明未 ？

個日買完就去左番工了 無追過post 不過學上面巴打話齋 我應該係咁岩有運 希望咁多位巴打長期綠字

我就係度俾彪哥燈到....

我明了 即係首要條件係要有10000投注額

彪哥入侵埋馬post

而家你個case係你前面過關已經過到有呢個本
但係射第四第五關射唔出
所以輸左個未輸之前個本（10507）
所以咪回扣1050.7囉

岩岩見彪哥話用1000蚊推十口

求馬post心理陰影面積

我都係上黎講：咦 你地又係一樣 1 2？我加埋隻明月光

跟住有人話 1 2 世界膽

夜晚就比人燈埋明月光直路逼逼貢無位出跑第四

我條單T呀

被迫害

點樣被逼害法

彪哥揀膽迫害大家

杜拜有無心水?

總覺得牙街D馬會偏熱

等血統專家教路

上年強擊贏得咁型棍 我拉都唔騎騎新寫實派

我自問真係好少買過關
可能自己無過關運

過關要買力架同霸天既冷馬

冷q過關都4x1都收成皮回扣

過埋收幾多 ？

如果個日尾關過到最平個條
收百幾

同四連兄一樣
我都無過關運
買波過關都唔掂 問你死未

有運既話買錯都會過到關

個日本身係9/10場揀
揀左第10場
第9場自己係買星州拖時時當家中華

3x7永遠中2關，六環彩長期斷頭關後面中撚哂

下次買完六環貼飛幫下大家PLZ

六環彩有無咩心得 點買最好

睇心情買

六環彩呢D太講運喇，場場度針住某個彩池賭好過啦，我開季到依家每個賽馬日都中至少一場四重彩

斷咗頭關先貼

四重彩真心唔知點買 求賜教

我自己就賽績派嘅，加埋腎仔晨操狀態。
我通常都3膽拖兩腳，$5注，通常諗完四連環範圍先再睇四重彩範圍。
我都係賭咗2-3年，今年先開始正數，最緊要量力而為

3膽

所以都要睇得幾準，一日最多買2場，因為個本都唔係細

我都想玩下4重 係唔識點度點買好

我真係有試過買錯馬
有一次想買今場2號馬2k place走去劃飛然後用智財卡買
真係跑第二名 （好似2.0倍左右）
諗住好開心入app收錢
屌你入到去個金額點解得幾十蚊
個心即刻寒到唔識講
9秒9翻查記錄屌原來劃錯場次，劃左下一場
比我隔離個fd笑到面都黃
我心諗下一場隻2號成3.7倍place仆街喇今次
我記得係放頭馬黎
嗰廿分鐘就係度求神拜佛希望放到頂到三甲
最後真係放到頂到個第三名
係僅僅頂到嗰隻
屌，成地都係尿

已經過關過到成12萬推落去
中個4 5倍pq都60個 冷既唔識計了

我係買錯馬三寶頭關唔中變中

有個uncle劃飛六環彩，3場4同4場3調轉咗，最後中六寶獎

鑽得勁配楊霸天，點要得落

運

但係同場已經冇其他馬好揀，可搏四重彩
利申：乜都未睇

妙算達人，輝煌星，冷敲埋上市動力

何澤堯三寶,何澤堯手馬好惡

妙算達人試閘好勁
但全哥有冇試過初出即勝

唔少新馬試閘係威係勢但係一落場就柒哂

佢今季做練馬師, 有無人知佢出過幾多次初出馬 ?

奠雷拉精算風暴初出果場

喜躍時刻好笑D

唔算差架喇,個場其實佢都已經好勁
又尾400米入面開始發力跑出3壘位出黎都第4
尾段時間仲要21.67

初出隻馬慢左但係追勁都比你睇到有高質素
之後都特登擺到前一前放返黎贏先
係上次有人做馬先無哂影之嘛

精明才子
不可說
大眾精英

重有無 ?

星期一all day既馬都可以算得上係今季最弱最差既組合

遨遊神狗
電玩皇者
都0紅星
逍遙自在
文武先鋒
同歡樂

爆爆爆爆爆爆比我睇

9隻

我炒帶榮來 all 得！

仲有好多應該
有非君子
佢好多隻馬都唔差

杜拜出唔出水好
同埋係咪呢度討論

全通常做好基本野先出黎

陽明秋秋又同贏風雲同場,會唔會又俾佢封

未得嗰D佢都唔急住出

喺正隔嚟檔

有人話開個專星期六日post
海外馬唔識買

我另外啦

另開

海外馬每場十蚊廿蚊妹下妹下算
至在參與下，睇直播無咁悶

杜拜世界盃X大阪盃賽馬日 請移玉步

巫顯東要休養
唔知叻廄仲會搵邊個搏殺偷雞

柒俊

蔡頭

柒俊收收皮啦 無磅減又唔係騎得好

阿kit唔係咁諗

叻廠會唔會用新仔
雖然呢個新仔 好似風頭呢幾年最差

其實蔡頭搏殺 隻手勁過潘狗
不過真係好少見

有冇巴打買3 4 重會慣性拖埋d99倍博佢爆鋪勁

最尾100既配音：『滾水呀～走開呀～』

可能有火花呢

馬會頭一半都係1200

想問有無巴打試過買2隻標題馬過關成功

第4名通常差不多全餐，整走一兩隻跛既
有重心順手買既四重成日有驚喜 本都唔算大，間中玩下
重注熱頭一隻既話
1*4*6*12=288 /
1*3*6*13=234 /
1*3*5*12=180 /

半冷膽兩隻就
2*3*4*10=240
2*4*5*9=360

其實推騎既原理係點
因為正常黎講騎師兩隻手拎住條繮繩點推，都唔會真係「推」得郁隻馬，施到力掛

推 即係 let go, 即係同隻馬打氣， 同打鞭 分韁 一樣原理。

你跑緊步有人係隔離鼓勵你 你都跑快d 頂耐d, 無咁快放棄。

我用我有限公司去講，唔知有無錯

韁繩本身連住一舊鐵，所有有時會聽到腎仔講隻馬又咩環形口含鐵，又壓舌口含鐵。
直路分韁，韁繩短左，隻馬咬住左舊鐵，上左口，推騎落去就會食到力。

短短26秒，我覺得已經好過打吡葉問鳩UP啲片了。
期待之後既片

長知識了

韁繩野我退休前最在行

鞭只係一個輔助提示隻馬要加速,平時啲撚樣話咁鞭隻馬會好痛,我曾經試過用馬鞭向自己手用鞭馬同一力度鞭落去,認真我就唔係好覺得痛,只係好大聲啪一聲

而鞭繩貓巴大部份都講得啱,唯一有樣錯嘅係大部分正氣騎師直路分鞭唔太會收短鞭繩,反而放長鞭繩等馬走順步頭先再分疆俾馬上力去衝一段

Thx 老巫糾正 我都長知識
利申 成日睇頓

都要有過實戰經驗先糾正到你嘅

咁我真係無騎過馬
我都想騎下

堅唔堅？我見雷神去馬有時條韁繩好似求其揸咁

鞭果度算好易明，平日見d騎師都係鞭落馬鞍度，有d甚至係咁而係隻馬面前揚下條鞭/揚兩下鞭一下
但繮繩呢家野真係唔講唔識

屌神仙d怪獸求鳩其搵個人都可以晨操咁返黎啦

明月老千抖左一個月就開操

雷神上位過程同鹿鼎爺一樣
唯一可取係可以幫實力高兩班嘅馬win

當家精選呢兩日水都無游

大仆街。。。

雙魚河有得學,不過我唔係喺普通騎術學校學

屯門騎過揮手區

講韁繩十三好過牙街

韁繩嚟講十三少算係數一數二好,潘頓(唔拉馬個陣)都係
郭能騎功夠硬但係馬走得好舒服
反而史卓豐個啲死砌爛砌就算數啦

我頓 英式韁繩
好似張基寫文講過

我頓正統澳式嚟,不過對比澳洲騎師太柔
佢有時會加埋英式

卡生講再傳純啲既澳式係炒飯綠仔真係全身都用

所以點解我會講潘頓對比澳洲騎師太柔

正統英式騎法係好似部能咁直路左右大幅度分韁再收緊,以求用韁繩直接同馬口接觸,所以基本上英式個騎姿會比較柒,但係真正食落隻馬度英式係好正
我曾幾何時想學英式騎法,但係真係好撚難學

部能騎醬男囝陣成日以為佢係度拉馬

我偶像啲騎姿

蘋 馬 人 ： 無 主 帥 摩 法 更 幻 影

大 摩 與 貝 湯 美 始 終 難 逃 提 前 解 約 的 結 局 ， 拆 夥 由 傳 言 變 為 事 實 ， 已 在 普 羅 馬 迷 意 料 之 內 。 大 摩 過 去 與 主 帥 提 前 終 止 合 約 已 是 司 空 見 慣 ， 馬 房 今 季 成 績 大 倒 退 ， 當 然 並 非 單 單 是 主 帥 的 責 任 。 馬 場 是 只 看 成 敗 的 英 雄 地 ， 非 常 現 實 ， 貝 湯 美 註 定 成 為 馬 房 成 績 低 沉 的 代 罪 羔 羊 。

鑑 於 過 去 合 作 的 驕 人 成 績 ， 季 前 大 摩 與 貝 湯 美 的 組 合 曾 令 人 有 很 大 的 期 望 ， 但 最 終 似 乎 連 短 暫 的 蜜 月 期 也 不 曾 出 現 過 。 近 期 摩 廐 馬 頻 頻 見 棄 主 帥 易 配 其 他 騎 師 ， 姑 勿 論 是 否 出 於 馬 主 意 思 ， 明 顯 貝 湯 美 帥 位 已 步 入 倒 數 ， 今 次 賽 事 的 「 銀 城 福 星 」 及 「 綠 勇 士 」 ， 是 貝 湯 美 出 任 主 帥 的 最 後 兩 匹 摩 廐 馬 ， 且 看 是 圓 滿 或 是 無 聲 告 別 ？

純 以 今 季 的 表 現 而 言 ， 貝 湯 美 也 確 實 令 人 失 望 ， 特 別 是 陣 上 一 些 蝕 位 無 數 的 留 放 及 走 位 ， 更 令 人 感 覺 名 大 於 實 。

近 期 持 績 有 騎 師 養 傷 及 停 賽 ， 馬 會 牌 照 委 員 會 同 意 貝 湯 美 轉 任 公 司 騎 師 至 季 尾 ， 不 排 除 有 應 對 騎 師 不 足 的 考 慮 。 然 而 ， 客 觀 上 馬 會 也 為 大 摩 與 貝 湯 美 解 約 提 供 了 下 台 階 ， 令 貝 湯 美 不 致 雙 失 。

大 摩 始 終 是 養 馬 量 多 的 大 馬 房 ， 馬 迷 最 關 心 的 是 ， 沒 有 主 帥 後 ， 大 摩 會 倚 重 哪 位 騎 師 出 擊 ？ 是 上 季 合 作 無 間 的 莫 雷 拉 和 祈 普 敦 、 盛 傳 下 季 出 任 摩 廐 副 練 的 韋 達 ， 抑 或 用 華 將 突 擊 ， 當 然 更 不 能 否 定 仍 有 馬 交 貝 湯 美 出 擊 。 普 羅 馬 迷 似 乎 又 要 為 「 摩 」 法 幻 影 大 傷 腦 筋 。

即興過完大海 輸到
好彩搭fd玩贏返多少返香港

日期 詳情 通過日期
22/03/2018 左前腿肌腱受傷

騙騙

幸運如意 柏寶又當番仔咁湊
希望有機會合作拎番個g1

退撚哂啦

4歲當年 唔轉倉真係晒鳩晒
換左布文之後 得果1win 不過係贏g1 咁解
唔覺得柏寶之前有跑錯 隻馬係咁多

16年短途錦標豬俾友瑩格果場

就算配返綠寶都唔會揀lu
今季佢既後勁都已經無哂
慢慢開始變成幸福指數2.0
我覺得跑多兩場都再無三甲就不如退役
唔好好似幸福指數咁
明知已經退化哂都仲要死跑爛跑
一代好馬跑到無哂賠率，好侮辱隻馬

淒涼佬幫馬主撚得掂隻幸福分享既話
佢應該都唔介意留隻指數係度做下電兔做步速既

【美麗的誤會】馬匹聽得懂人話？黃俊：完全不是這回事！
即時賽馬 2018-03-30 23:55:19 HKT

黃俊

新見習騎師黃俊(Victor)，當初順利獲馬會取錄受訓，如願進入騎校，但對於之前從未與馬匹接觸過的他而言，與馬匹相處應是第一個挑戰。

「開始時，以為馬是容易懂得人類的說話，其實完全不是這回事，所以需要非常熟悉牠們，要耐心地去感覺每匹馬的性格，那時我終於知道與動物相處是需要無比的耐性。」Victor由衷道。

想像與現實總是有距離，在香港受訓的日子，Victor也不諱言是刻板︰「始終騎校是需要我們非常有規律地去學習，每天重複接受體能訓練、學習不同的東西，雖然是辛苦，但不斷去充實自己為了當騎師做好準備。」

經過三年多的香港基本訓練，Victor於2014年6月終踏上海外訓練的旅程，先到澳洲的塔斯曼尼亞跟隨當地的頂尖練馬師Leon Wells學藝，首度離開家人遠赴他鄉生活，而且未知何時才能回港，人生路不熟的他，當時習慣嗎？

「幸好當地的人性格熱情友善，非常主動照顧我，閒時也會帶我到處食食逛逛，令我較容易去適應，不過馬房工作也相當繁重，辛苦是必然的，但只要開心，辛苦一點也沒有問題。」Victor緩緩道出首次在外地生活的情況。

撰文︰心悅@HKJC WeChat

黃俊是咪係度諷刺嗰啲乜9傳心師？

上次嗰位問回扣既巴打
如果你想知道你條飛既詳情
可以去馬會投注網頁
按「回扣」然後「回扣計算機」
揀返你當日既場次同揀馬選擇，
入哂資料就會有詳盡既回扣資料

通常我都唔理回扣

蘋 果 頭 條 ： 今 晚 杜 拜 騎 三 匹 日 本 馬
雷 神 再 贏 里 見 皇 冠
【 本 報 訊 】 馬 會 今 晚 受 注 杜 拜 世 界 盃 之 夜 七 場 ， 雖 然 今 年 無 香 港 馬 出 戰 ， 但 冠 軍 騎 師 莫 雷 拉 已 抵 達 美 丹 馬 場 ， 為 日 本 代 表 「 大 樹 虔 誠 」 、 「 新 寫 實 派 」 及 「 里 見 皇 冠 」 效 力 。 雷 神 近 四 年 在 此 晚 三 奪 G 1 ， 上 年 便 夥 拍 日 本 馬 「 強 擊 」 勝 出 杜 拜 草 地 大 賽 ， 對 於 今 次 三 匹 座 騎 ， 雷 神 表 明 出 戰 杜 拜 司 馬 經 典 賽 ( S 1 - 6 ) 的 「 里 見 皇 冠 」 最 具 信 心 ， 有 望 首 勝 這 項 草 地 2 4 1 0 米 大 賽 。

香 港 冠 軍 騎 師 莫 雷 拉 近 四 年 在 杜 拜 世 界 盃 之 夜 三 奪 G 1 ， 他 在 2 0 1 4 年 夥 拍 兩 匹 本 港 代 表 「 綽 力 之 城 」 及 「 崇 山 寶 」 分 別 攻 下 杜 拜 金 莎 軒 錦 標 及 阿 喬 斯 短 途 錦 標 ， 上 年 他 則 憑 日 本 雌 馬 「 強 擊 」 勝 出 杜 拜 草 地 大 賽 。 雖 然 今 年 係 自 2 0 0 5 年 以 來 首 次 無 港 隊 馬 列 席 此 晚 大 賽 ， 不 過 雷 神 一 早 卜 定 三 匹 日 本 代 表 出 征 ， 力 求 第 四 度 揚 威 杜 拜 ， 先 出 場 是 夥 拍 「 大 樹 虔 誠 」 出 爭 泥 地 1 9 0 0 米 G 2 阿 聯 酋 打 吡 ( S 1 - 2 ) ， 然 後 「 新 寫 實 派 」 出 爭 1 8 0 0 米 G 1 杜 拜 草 地 大 賽 ( S 1 - 5 ) ， 但 講 到 最 有 信 心 ， 雷 神 表 明 杜 拜 司 馬 經 典 賽 ( S 1 - 6 ) 的 「 里 見 皇 冠 」 應 是 爭 冠 希 望 。

莫 雷 拉 以 往 夥 拍 「 里 見 皇 冠 」 一 戰 即 勝 ， 正 是 2 0 1 6 年 1 2 月 在 沙 田 摘 下 2 4 0 0 米 香 港 瓶 。 這 匹 由 崛 宣 行 訓 練 的 賽 駒 之 後 曾 勝 出 2 2 0 0 米 G 1 寶 塚 紀 念 賽 ， 以 及 去 年 1 0 月 在 2 0 0 0 米 G 1 秋 季 天 皇 賞 中 僅 不 敵 馬 王 「 北 部 玄 駒 」 得 亞 軍 。 然 而 ， 「 里 見 皇 冠 」 去 年 最 後 兩 仗 ， 於 2 4 0 0 米 日 本 盃 及 2 5 0 0 米 有 馬 紀 念 賽 中 表 現 失 色 ， 分 別 只 跑 第 十 及 十 三 。 之 後 馬 兒 未 嘗 再 上 陣 ， 養 精 蓄 銳 進 軍 司 馬 經 典 賽 。

o 抖 三 個 月 叉 足 電
莫 雷 拉 說 ： 「 『 里 見 皇 冠 』 近 兩 仗 表 現 令 人 失 望 ， 原 因 似 乎 是 去 年 連 拼 多 場 硬 仗 ， 開 始 出 現 疲 態 。 希 望 經 過 三 個 月 休 息 後 ， 牠 會 重 拾 佳 態 。 大 家 都 記 得 牠 在 2 0 1 6 年 香 港 瓶 ， 後 上 氣 走 歐 洲 長 途 王 者 『 高 地 之 舞 』 ， 如 果 『 里 見 皇 冠 』 今 場 交 出 同 樣 高 水 準 ， 絕 對 有 機 會 再 締 造 驚 喜 。 」

大 樹 虔 誠 打 o 比 黑 馬
對 於 阿 聯 酋 打 吡 座 騎 「 大 樹 虔 誠 」 ， 雷 神 視 此 駒 為 黑 馬 分 子 ， 這 匹 三 歲 馬 曾 於 日 本 兩 捷 1 8 0 0 米 泥 地 賽 ， 上 仗 則 在 日 本 1 6 0 0 米 表 列 賽 跑 獲 亞 軍 。 莫 雷 拉 說 ： 「 通 常 阿 聯 酋 打 吡 都 較 合 當 地 馬 匹 發 揮 ， 因 為 牠 們 已 適 應 杜 拜 美 丹 的 泥 地 跑 道 。 但 『 大 樹 虔 誠 』 甚 為 適 應 在 日 本 較 深 及 鬆 軟 的 泥 地 上 作 賽 ， 而 且 表 現 相 當 準 繩 ， 因 此 我 對 牠 亦 抱 有 期 望 。 」

棄 衞 冕 強 擊 草 地 大 賽 派 Tips

日 本 雌 馬 「 強 擊 」 上 年 在 莫 雷 拉 胯 下 揚 威 杜 拜 草 地 大 賽 ， 為 日 本 隊 近 四 年 三 勝 此 項 1 8 0 0 米 G 1 ， 今 年 此 駒 力 求 衞 冕 ， 鞍 上 人 卻 換 上 在 日 本 客 串 之 杜 滿 樂 ， 至 於 雷 神 在 此 場 則 策 騎 堀 宣 行 訓 練 的 「 新 寫 實 派 」 ， 這 對 人 馬 去 年 四 月 在 港 贏 出 2 0 0 0 米 女 皇 盃 ， 到 1 2 月 國 際 賽 的 香 港 盃 則 負 於 「 馬 克 羅 斯 」 及 「 明 月 千 里 」 跑 第 三 ， 從 雷 神 接 受 訪 問 時 的 語 氣 ， 看 得 出 「 新 寫 實 派 」 在 其 心 目 中 地 位 ， 更 勝 上 屆 草 地 大 賽 盟 主 「 強 擊 」 。

莫 雷 拉 說 ： 「 『 新 寫 實 派 』 去 年 1 2 月 香 港 盃 不 敵 兩 匹 全 港 最 強 2 0 0 0 米 馬 ， 可 謂 雖 敗 猶 榮 。 日 本 隊 在 今 屆 杜 拜 草 地 大 賽 擺 下 強 陣 ， 我 也 尊 重 近 兩 屆 此 賽 盟 主 『 不 撓 真 鋼 』 和 『 強 擊 』 ， 但 我 仍 相 信 『 新 寫 實 派 』 是 較 優 勝 的 一 匹 。 」 堀 宣 行 過 往 曾 三 度 派 馬 征 戰 杜 拜 ， 最 佳 成 績 為 「 大 鳴 大 放 」 於 2 0 1 6 年 司 馬 經 典 賽 得 亞 軍 ； 「 里 見 皇 冠 」 及 「 新 寫 實 派 」 均 已 報 爭 4 月 2 9 日 本 港 女 皇 盃 。

個個都想贏架啦
過關最大好處就係一買左你就落唔到船，刀仔鋸大樹

我只係想講比上次問回扣既巴打聽
比佢望下條數係點樣計姐

今晚外國馬買左條五串十六玩下

小提示外國馬無回扣

唔會三關都過唔到掛

我買個堆近績都幾好下

要睇下彪哥即場賭唔賭

咁我屌佢老母啦,我全部早飛嚟

應該未知有得賭

That’s why要提定你無回扣就係咁解

行入投注站見到個熒幕係度sell什麼對決時刻相集
心諗片都有得睇，仲會唔會有人買

馬圈168,奶共輝點解唔用普通話做節目嘅

因為紅海灣未回水
仲有紅山茶茶左去後面

岩岩知

已準備一萬蚊cash
巴打有冇心水？

R1 巨橙，穿楊利箭
R2 樂其路，大樹虔誠
R3 華府，叢林貓
R4 棗色聖上，馬泰領空
R5 新寫實派，不撓真鋼
R6 里見皇冠，金之霸
R7 西海隅，北美洲

唔好搞我 棗色聖上 金之霸啦

今日有重心

陣間去返呢邊啦
杜拜世界盃賽日x大阪盃賽日討論區

無理由唔支持日本加莫雷拉既組合

呢個又真 人馬合拍

反雷

頭場莫雅都唔要？

想莫雅

彪哥可唔可以唔好再迫害手足

雄獅動力十次啡格得一個第三
你話比我知呢d 料會係邊個比先會玩成咁

火百合

發夢有隻新馬叫我的最愛禮物

R5跑咩？

杜拜世界盃賽日x大阪盃賽日討論區

馬名過長

你要問收料落大注既知情人士先至知喇

大阪杯

戒賭2星期 我返黎了

做乜鳩

陣間莫雷拉去京士柏踢波

其實你係咪第一日買馬？

有無直播 Link ?

某中學oba慈善賽
冇live啩

次次都有人問呢個問題

係

點解位置高水過獨贏 都係年經

派下膠姐唔好咁

On9當有趣

點解處女馬兩倍win嘅
典解嘅,典解嘅

輝煌星1.9 友瑩喜1.8 比狗賭 買唔落手 做膽又唔穩 點玩呀？

搏佢仆街

輝煌星仲要十三

買返鑽得勁仲好

寶利不在都繼續追小鳥敖翔

嘩聽日莫雷拉手馬好勁呀 一定要all in 翻身

不了
反雷

你走返出去賭返波算啦

輝煌星
上場7倍贏唔撚到, 依家開飛得2倍都無, 我屌你老母廢達

拉騎王

皇天擊殺手馬都幾好

要去了....ar.....

揀唔到3場用黎過關

世界紀錄

友瑩囍

而家都2倍

用嚟過關神仙怪物

比狗買

韋達都兩倍

紅海威！

我炒8.5騎王！

都話等落班

何澤堯廿八倍騎師王

應該未必 但揀左佢兩隻獨贏

我有五場拖左佢

今日踢完波
冇氣騎了

🤙🏻r6 w

有d機會馬 未必w

聽日梁家俊同莫雷拉

🤙🏻6場不勝

邊個買邊個爛春袋！！

覺得佢D馬太熱，可能伏。

頭2場無隻揀得落手 好廢

金錢炮

無諗過帶榮來咁熱

呢句真

Btw聽日大熱初出馬真係忌all in

Btwx2 反雷

聽日太弱，隨時瘋狂爆冷

第4場有匪,天意同大富大貴
呢3隻點會冇得跑

大富大貴個騎師

有斐君子

上次比隻肥仔一野殺左我條Q

我條W都係
都唔知讚田雞好定屌田雞好

黃俊手執兩隻大熱門

有斐君子真係唔係四班馬

今次想追一追

呢場我點都要有斐君子行頭

原來發明小子退了

猛闖又有得賺定點
今次隔得咁短日子再搏馬，真係得

含淚要駿風馳
屌佢老母大仆街搶馬，呢隻真係留意左好耐
如果最後變大熱就不了

驚佢又慢閘+133姐
上次都中左P

小弟愚見，b+2今季比a欄更利後追，講完

即係含淚毆落牙街到

我通常臨場執山 好少記了

一場披士都無 但頂起兩隻大熱

又對猛闖有偏見

好多隻13少同皇天擊殺都想要 點搞

出下tips俾大家

打電話比買開馬果個反而唔識
睇黎班友真係忘本,唔記得晒以前係邊個幫佢地上樓

最下個隻同路左

咁好心腸既今次
預早貼定比大家

緊係啦
有錢齊齊搵

但要睇埋形勢，如果利追就

係呀
始終B+2田草
3,4,9,10 呢4隻馬都有力後上追到都唔奇

買6號個原因
主要係因為高水

我決定以後bill gor出飛都正皮佢
因為有真飛真男人

我覺得隔夜飛未必準

咁又係
到時大戶一定會打個電話去問李易達
問佢去唔去馬

如果收到風去馬
紅燈亮起果時就會一野轟落去變啡格

上次直路賽好失望 一啲衝勢都無
希望今次內檔出閘放到出嚟 一轉彎就走甩

幾次贏都賺盡
我到加陣都覺得佢唔叻

彪哥提哂水識買了

Bill gor會唔會幾十蚊注果d就中晒
大注果d就燈晒

我覺得都係臨場大注為準

Bill gor熱錢

希望今日反雷黨大勝

Lm

想要隻猛闖

早晨 lm

黃俊今日有馬W 睇落最似係第九或第十場

今日有機
B+2 田草冇上次C+3 谷草咁難騎

見習生都唔放過 祝福埋佢

谷草

要場想要雷，可唔可屌醒我

頭場優秀實點睇，試番4個閘出黎跑換配備用大師傅

陣間黃俊都唔知會唔會墜馬

係啵 我記錯
黃俊上次係騎田草A+3

田草A+3 都騎唔惦 , 技術咁屎
岩呀巴打
今次B+2 可能會墜馬

隻按得澄100%埋唔到欄 分分鐘望空走3，4疊 睇隻馬係咪咁堅揪喇

好想飛起大仆街，但好似第一場就唔敢飛
五班全配五班拉

黃俊有騎谷草？

W定p 唔似w到

等料

當旺財 及時行樂 快利 快利寶 都想要

有腳既都要留意下

你唔係辣椒咩

屌你老母

P

放心啦
今次度馬度左成個凌晨
今日似會贏錢

Bill gor下次早d單聲

好彩未玩

今日出街
應該買一兩場算
大家加油

放心啦
今日破燈

心水同標哥撞,都係睇下馬算

另外知舍又唔出我稿

放低心水先準出門口

有冇諗過今日係我破燈之日

撞左....

世界紀錄 駿風馳 鑽得勁 贏風雲 財寶家駒

頭4隻同哂路

跟標哥上萬

冇

屌 bill gor轉身？

仆街 做埋膽

今日破燈

我就頭場先揀為敬

實在威

冼拿個人騎到著哂火，馬仔跑返短似乎岩返佢
既然有賠率就不妨一試

我有親戚都訓身隻豹 駛唔駛叫停佢

財寶跟完上場已經決定分手

呢場想跟彪哥，有冇人屌醒我

bill gor 做乜突然反手

我頓騎嗰場同左佢分手
今日想復合

飛走隻炮算
改要火車戈隻

唔到你唔信....

尋日跟完，發現買貝湯美好過跟bill哥
前者起碼識贏

好多燈可以跟 連登子健

但係bill gor未貼真飛

今次我有備而來
放心啦

#912

貼左啦 買埋金錢膽拖q pq

全日玩細注？

臨場佢會再發功

同路

Yes

仆街彪哥又燈

每場要放低一隻

Bill gor 買哂14隻，場馬會取消

Bill gor唔會做壞規矩

彪哥又燈

彪哥出左4隻，睇路

我信彪哥會破燈
第一，二場睇馬算

唔啱心水 唔會夾硬嚟
好多邊線馬唔應該咁冷
金剛仔 怪獸都市 紅運精彩 安喜

今日好多場可以唔洗賭
不過好多馬可以留意返走勢
清福 紅海威 小鳥

中華賭俠話齋，你可以放低一隻唔得既馬

希望金錢炮頂得住billgor既燈力

好叻仔
我上一鋪真係屌佢老母！

呢場睇啱 實在威
主要係食級數 想買埋win 但好似冇乜人要

金錢炮fit billgor今日一齊贏

已出左頭場 金錢膽拖辣椒旺財

財寶
配個沈拿落去
正呀

好
我家陣度緊3T 同 六環彩

gun

利申，夠喪

燈死埋當旺財我介賭

上場泥地利放
得佢一個追
算係咁啦

呢排都係有時間賭即場先好賭

Bill哥要有心人都照要啦
有心人對上四次場場大外檔 今次抽返1檔跑四班
仲有垃圾馬房唔怕燈

德國巴
無錯 最緊要死砌爛砌

小試牛刀

皇天越騎越後
你話如果真係隻手無咁小兒麻痺 會唔會第三
利申 有買 頗大注同日靠我頓先追得返

屌你買F呀笨

我決定睇一鋪先
今鋪開飯 我無計了

今場係時候了

雙膽呀 識買未

頭場先揀為敬

實在威

冼拿個人騎到著哂火，馬仔跑返短似乎岩返佢
既然有賠率就不妨一試

你真係當bill gor流架喎

哈 我神駒輸緊比咩馬

11號連谷草都輸

你神駒鞍上人邊個呀
我皇天今日搏馬

實在威 同一定勁都想留意下
唔想買炮同西拉 (bill哥買左)

all in 11, bill gor 出招

淨低五隻我仲唔中四重彩

想要tommy仔
有無人打醒我

有無新post

辣辣椒了

想睇佢變左公司騎師有咩表現

今日會發威一隻

last day hea騎

10 13 9三重

勝出率會高過做主帥果陣

我屌 我隻9呀

[友瑩囍有備而來]四月二日沙田日馬討論區II

彪哥返去買波算啦好嗎

屌未跑都post 2 chisin

勝將臨門都搞埋

未跑都可以開定post2

快手爆埋佢

馬場有個閪騎師
佢個名叫莫雷拉